我只係問明後兩天 如果有人話代表你或者自己個派別走去同林鄭私人傾你受唔受

受 個別達成協議我接受首先走去傾
唔受 五大訴求十分清晰 同埋係香港人自發運動 我無資格代表香港人傾

我想問政權有無釋出過善意準備對話
無啊 狗越打越狼啊
根本件事無咩因素改變過 政權D口吻仲越講越硬
連大學都拒絕 點解你地中學生要自己4點走去傾
都無代表性 你傾黎做咩

講真成個運動大家都有出力
如果有班中學生私下傾完話達成協議叫大家走我真係唔會接受

大家集氣緊721同之後既行動
今晚又一個烈士出殯 屍骨未寒你唔好搞D親者痛 仇者快既事

其實傾乜
五大訴求清楚易明
夾埋50隻字都冇. 林奠唔識中文?

中學生好多組織好似話想去傾
我見好多組織名出左黎

SOR比錯正皮

入得去傾既都係講蝗語架啦, 阻唔到不如CALL齊馬一齊去

真係唔好行舊路
14年學聯去傾完既結果係點
分化到我地
搞到有一派話學聯不代表我 學聯支持者又屌返轉頭
根本前車之鑒 可唔可以唔好衝出黎私人傾

我而家想表達俾其他人知
出去傾既唔代表我地意願
你一係唔好傾
傾完呢D私相授受既結果至少我唔會接受

講真721大家集緊氣
我今晚上黎睇見到真係打個突
你要知道你既態度一唔堅定 政權就會叫D宣傳機器大做文章
分化唔好講 到時大家士氣一定會低
求下有個組織好似科大 出個聲明等D想衝出黎做大台既人唔好做D親者痛 仇者快既事

真係唔好單獨傾
有心傾點會又閉門仲要指定個人既中學生
入到去你自己一個點打

真係唔好傾
你真係減弱緊士氣

十連
大家wfc
都係去傾啦無所謂

14年係學聯
19年咪學生動源
同樣既招數 一樣既效果

無所謂你咪去傾
無人覺得有問題

14年對話
5個代表 4個坐監 運動失敗
如果你都仲係堅持要代表我地去傾既我無野好講

有得傾都好既
大家早D回歸正軌

you like la
呢度無人care
不過我想講政權淪落到要搞中學生
算啦 大家都好想出黎做英雄
都好既
失敗之後
港豬既港豬
移民既移民
互屌既互屌算啦

受 前提係公開表示答應五大訴求 我同佢傾通宵都得

721

人地兩個訴求就可以傾
1, 全港中學生能夠一同參與以代表每一個中學生重申各大訴求
人地話代表中學生傾先
2, 並帶領所有記者入內直播採訪

伏嚟！一定唔去得！

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！救人㗎！

當有邊個團體做代表，再下次集會有問題政府就會入左佢地數

受你老母

傾你老母咩﹐無得傾呀！
死左五個﹐拉左幾十個呀

五大訴求﹐缺一不可